有 photoshop 盡快行動否則死人

推

deepfake

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

推但請帶頭盔，唔好提法庭